［隻狼］

月光大劍是From Software的“祖傳”武器，但由於和“隻狼：影逝二度”的世界觀設定不合，開發者們並沒在遊戲中加入這把武器。近日MOD製作者TKGP分享了一款由他製作的“隻狼”月光大劍MOD，能讓你在葦名城用上月光大劍。

TKGP將遊戲中狼的佩刀模型替換成了月光大劍，這位製作者還為玩家們提供了兩種不同的“月光大劍”：其一是“黑暗之魂3”中的月光大劍，另一款是“血源詛咒”中的聖潔月光劍，各位玩家可以根據自己的喜好選擇。

Mod下載：